你可以在你脚下的土壤、你吃的食物和你呼吸的空气中发现化学物质。 科学家说:化学|Bethany Brookshire | 2020年9月14日|学生科学新闻 
 26人中有12人(包括4人中有2人有心脏发炎迹象)在感染期间报告有轻微症状，如发烧、喉咙痛、肌肉疼痛和呼吸困难。 大学运动员在COVID-19后显示出可能的心脏损伤迹象Aimee Cunningham | 2020年9月11日|科学新闻 
 我一直在想，呼吸不能再困难了，但不知怎么的，现在还是如此。 我们的气候变化未来就在这里|希瑟·汉斯曼| 2020年9月11日|户外在线 
 在未来，可能会有很多机会彼此呼吸。 大流行期间最安全的锻炼方式|Sara Kiley Watson | 2020年9月9日|大众科学 
 人们向彼此脸上呼吸的空气越少越好。 以下是今年COVID-19如何改变班级的|Bethany Brookshire, 2020年9月8日|学生科学新闻 
 “但只有当飞机起飞时，我才能自由呼吸，”她告诉我。 2014年12月16日，俄罗斯密谋基辅流亡政府|安娜·涅姆佐夫 
 我无法呼吸.... 当我昏过去时，他们会摇晃我，然后重新开始。 用你的税金建造的折磨人的豪宅|迈克尔·戴利| 2014年12月12日|每日野兽 
 贾德尼克:我的反应是如此本能，我马上就像你一样，把自己隔离起来以便呼吸。 抗议中不可忍受的白色|Rawiya Kameir, Judnick Mayard | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 想到另一个国家的人可能会给你提供让你呼吸的140个字符，这是令人惊讶的。 抗议中不可忍受的白色|Rawiya Kameir, Judnick Mayard | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 当我丈夫大喊着要呼吸的时候，我才开始后悔! “我不能呼吸! “我不能呼吸了!” 《警察文化的道德控诉|迈克尔·戴利| 2014年12月4日|每日野兽 
 人们的生活就像他们呼吸的空气一样彼此完全融合在一起:邪恶和疾病一样必然会传播。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 不过，如果有人递给他这样一个信封，在打开它之前，他会松一口气。 homestead |Oscar Micheaux 
 接着是死一般的寂静; 有一分钟——好几分钟——两人似乎都没有呼吸。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 他把它的精神形式完美地展现在你内心的眼睛里，就好像你几乎能听到它的呼吸! 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 最后有两个成功了，怪物几乎无法呼吸，静静地站在那里。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德